腋味有D濃烈, 有冇方法舒緩

沖涼個陣已經起勢咁捽 到第2日就開始有味
仲要好似嚴峻咗, 以前臭得黎算清爽, 宜家直頭係阿差個隻狐味
除咗切汗腺, 有冇其他方法

早晚沖涼係基本
仲第二日
瞓完一覺成身死皮細菌，出少少汗就臭啦

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

食少啲濃味野

買biore z果隻止汗，會岀汗但降90%味，滾珠效果勁過噴果隻

行慢少少，唔好比自己咁緊張。再唔係就剃晒啲毛佢

畫粒墨落去

剃左D毛

飲食開始
休息睡眠時間

飲多啲水 食多啲生果同清淡啲 加埋做運動

止汗劑

試過剃 係無咁臭 但生出黎勁吉

早晚沖涼
出街帶定濕紙巾清潔下
食少啲濃味嘢去減輕體味

呢隻真係冇得輸

止汗劑啦，而家個個都要用架啦

Jm9

試下番鹼洗身

試下唔好用皂液轉用番皂沖涼,個身會乾爽D

佢又講得無錯既

試下本木序止汗膏 好撚掂

thanks

好似孜然味
可以順便掩下肉

買”體潔” 去藥房直接問佢就得 平靚正
用完完全無味

學趙高話齋 揹一袋鮑魚試下

你可以細心留意吓胳肋底啲毛會唔會有啲分泌物癡住咗洗唔乾淨

最好剃毛

無咗腋下毛會清爽好多

我媽話我細個比較大味，而家完全無了

用咩沖涼？

以前用dove啲汗味特別勁

你諗下 日日洗都咁大味 試下搵一個禮拜完全唔洗

有冇換過沖涼液

修剪完真係好好多

硬係覺得滾珠好污糟

我沖完涼出黎已經有

食多d蔬菜水果，唔好食d濃烈味道食物，早晚沖涼，又可以用爽身粉

女朋友頂唔順 會幫我逐條逐條抆

細個好鍾意聞， 大個咗聞到想嘔

你女友咁好耐性嘅

食多點咖哩

嘩 原來有咁既方法
我都想試下 做人柱力太慘

肥唔肥？

真心覺得呢支野解放左我既人生

強水

好似止汗劑咁每次出門口前沖完涼再噴？

Agree